連豬哭訴：「我有戴口罩有洗手，點會唔衛生？」 連狗評：「劣。」

記唔記得沙士個年仲係小學雞
學校都繼續派功課要你做?
呢度有張工作紙要全港市民做
請各位回覆返相應樓層

答案將於今晚
或最遲聽晚公布

認為漫畫P.1第一格連豬有衛生問題請回覆此留言

認為漫畫P.1第2格
連豬有衛生問題請回覆此留言

認為漫畫P.1第3格
連豬有衛生問題請回覆此留言

幾正

認為漫畫P.1第4格
連豬有衛生問題請回覆此留言

認為漫畫P.1第5格
連豬有衛生問題請回覆此留言

叻啦叻啦

認為漫畫P.2第6格
連豬有衛生問題請回覆此留言

推

Push

認為漫畫P.2第7格
連豬有衛生問題請回覆此留言

暑期作業

認為漫畫P.2第8格
連豬有衛生問題請回覆此留言

好cute

認為漫畫P.2第9格
連豬有衛生問題請回覆此留言

呢隻係連鼠？

咁多格都有問題

戴口罩露鼻

好正

認為漫畫P.2第10格
連豬有衛生問題請回覆此留言

認為漫畫P.2第11格
連豬有衛生問題請回覆此留言

好核突 認真少少可摸耳

口罩戴4個鐘就要丟 同做手術一樣

認為漫畫P.3第12格
連豬有衛生問題請回覆此留言

認為漫畫P.3第13格
連豬有衛生問題請回覆此留言

連鼠亂入拜個年先

認為漫畫P.3第14格
連豬有衛生問題請回覆此留言

有連豬連狗光環加持，都接受到

咩畫風

認為漫畫P.3第15格
連豬有衛生問題請回覆此留言

認為漫畫P.3第16格
連豬有衛生問題請回覆此留言

認為漫畫P.4第17格
連豬有衛生問題請回覆此留言

口罩要摺埋綁起放入膠袋先dum

認為漫畫P.4第18格
連豬有衛生問題請回覆此留言

Pushhh 正啊

連豬將口罩戴喺下巴！

認為漫畫P.4第19格
連豬有衛生問題請回覆此留言

第一張圖，令我諗起沙士果時
啲人唔敢用手指咁𨋢，要渣住條鎖匙去督

認為漫畫P.4第20格
連豬有衛生問題請回覆此留言

認為漫畫P.4第21格
連豬有衛生問題請回覆此留言

唔夠20秒

認為漫畫P.4第22格
連豬有衛生問題請回覆此留言

唔夠膽出門口

封面好正

卒眼？

正

同埋D字有少少細

不了

超級得意工作紙😋
好warm好cute啊
made my day!!!

洗完手先好除口罩

無蓋上廁板就沖廁?

好得意

LM
想睇觀賞巴畫連鼠連貓

讀u都要做作業

個口罩無dum落有蓋垃圾桶?

未洗手就食蘋果?

食嘢唔好掂手機手機好污糟， 或者要消毒埋手機先

拎開個口罩嚟咳

幾正
留名

有冇高清版

洗完手要抹乾手
口罩唔重用
入屋第一件事係洗手，之後先屙尿除口罩握手etc

戴咗八個鐘

中間步驟好似錯鳩晒

15秒洗手

部手機好污糟， 要消毒手機或者直情唔店電話

食完野未洗手/消毒就捽眼?

口罩用4個鐘就要換

Lm開估

佢有非洲豬瘟

呢幾日睇新聞睇到好唔開心同擔心
勁撚嬲個仆街政府

但睇完觀賞巴d畫就開心番
大家保重身體！
戴口罩，多洗水

連豬㩒完門鐘去掂連狗隻手

但係連狗洗得幾秒手，都冇咩資格話人啫

push

衫都無著,成身都係菌,洗手真係有用咩

無洗手就除罩

好盞鬼

垃圾桶無蓋

咁麻煩，即係一體要換好多次口罩😷

口罩好似只適合戴4個鐘
仲有除果陣只可掂條繩
因為底面都污糟

有蓋垃圾桶
沖廁所冚蓋

畫風簡單得黎又on9
我中意

未洗手就食蘋果

捽眼

就算未有肺炎既時候 我都會用鎖匙篤個掣
成日形住好多廢老去完廁所唔洗手

15秒洗完手 好似最少洗30秒

不如整個pdf 方便share

露鼻果隻係連狗

推，可愛

認得樓主~
樓主咁有心，比個like，幫推，今晚等睇答案

洗完手沒抹手？

除罩掂埋外層

垃圾桶冇蓋

+1

一齊做功課

未洗手就掂自己下面
每次去廁所之前都洗手先

食食下野拎手機，而之前未有消毒w
手機

吓原來掛落頸唔得㗎

lm

畫功好差

pish

快d好似我咁，追縱樓主啦，第一時間有得睇

去廁所打開個口吸唒d菌

屌

睇唔撚明畫緊咩

好有心 gchi

連鼠喺野味 唔應該接觸佢地

好撚劣

好可愛

要放落有蓋既垃圾桶

連鼠都有 但係唔記得咗腦魔

正 推比多D人見到
小朋友同大人都鍾意睇

洗手冇超過30秒
垃圾桶冇蓋

g持樓主

但條街仲有好多人警覺唔高甚至離譜

1. 食完飯換口罩就咁擺埋落隻杯度比人收
2. 油尖旺無垃圾桶得個鳩袋，掃完街扔口罩好影比風吹一吹就吹咗啲廢口罩出嚟

之前有追樓主啲poG持

連豬有冇豬瘟㗎

1. 戴8粒鐘太耐
2. 除口罩前要洗手/消毒
3. 沖廁無冚蓋
4. 洗手後掂返水龍頭, 應該用抹手紙抹手再用張紙閂水
5. 口罩拉低落頸食嘢
6. 掂完口罩碎眼
7. 咳唔用口罩/紙巾/口袖擋

認真 如果食一次野就要換一個口罩 咁一日咪要用好多個？
屋企已經得返兩盒

連豬有豬瘟所以有佢既格數都錯 佢存在係有問題

幾有心思
希望大家乖乖哋
推

好Q

1，3，7，15，16，18，19

好撚花

手足好有心

拜年唔著褲

4.隻手掂個口罩

觀賞巴

連貓

去完廁所

畫功冇乜所謂，但點解樓主要用咁粗畫線，本身都得咁細格

好得意。支持。

高汁

口罩要掟落有蓋垃圾桶同埋最好搵野包住先掟

去廁所之後先洗手但之前掂過好多嘢

好正呀，看似冇問題但有好多香港人會犯嘅錯，推

"禁"完鐘冇洗手就握手
口罩戴太耐
掂完口罩未洗手就食野
沖廁唔cum蓋
洗手洗得十幾秒
用完手機冇洗手又食野
唔洗手摔眼
咳又唔遮住口鼻

p.4: 用手掂口罩外層
p.5:口罩戴8個鐘, 除左之後卒口罩
p.6:垃圾桶無蓋
p.7:除口罩前後都要洗手
p.16:口罩放下巴, 一邊玩電話(無消毒)一邊食野
p.18:卒眼
p.16:咳唔捂口

拉

Batman個張

正,雖然畫功唔完美可改善

無抆屎

推 幾搞笑

手足好有心機整 push

好正啊

想當年SARS,，防疫措施做得最足就係80,90,00後， 幼稚園小學中學日撚日戴罩勤洗手。
到今日政府仲唔封關真係食撚屎，我地手足先唔會比你整死，死既只有冇腦藍絲

唔著衫緊係唔衛生

靚野

好有心機呀

口罩要dum落有蓋垃圾桶
或者用信封/膠袋包住

真 好撚多人拉個口罩落下巴同頸
無事都變有事

巴打啲漫畫越嚟越有進步

你真係唔識㗎喎

但係屋企啲廢老藍絲中左,同屋既手足基本上都難逃一劫

幾好睇，多謝

想問 帶帶下咩罩想飲水可以點做？
飲一次水換一個？

可能要咁樣包實

掂過手機嘅左手拿黎食嘢 係咪想食細菌

摺口罩嘅時候白色面向外？

洗埋水龍頭開關

電話多菌

唔駛形住 成日見到
平時公眾地方掂完門柄扶手 會盡快洗手
廁所門會用紙巾開

洗手唔夠30秒

好撚得意

洗手時間唔夠長

畫風超得意喎

有連豬連鼠連狗， 幾時先有連龍？

穿到面層膠穿哂

掉轉左口罩

PUSH

支持

重用口罩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

我諗好多人都係咁而想慳呢個
真係唔知用到最後一個點算

畫到樣樣衰衰咁，又幾得意wor

支持好可愛

g持

見到班廢藍仲以為好小事
真係好想佢地中招
但又唔想佢惹仔女手足

未洗手摸賓周

Adorable

好得意HAHA

唔正確戴口罩 仲戴住口罩食野

可能有人附近咳
菌落左頸

罩又落頸 頸又去罩

自膠sor

好靚！！！！

我會下而上飲
唔知仲有冇好d方法

p.3 食野唔好玩電話 電話外殼好污糟

好得意呀屌

冇清潔嘅電話污糟過廁所板
可以直接奶塊板仲乾淨

漫畫幾時有連貓

係咁易頂住先

又呃正評 比你lo

連豬用手掂口罩

只係畫左非官方同人腦補

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

係幾秒咩

咁得意嘅

口罩要dump係有蓋垃圾桶！

其實呢啲先係HA要做教育公眾嘅嘢

推唔到照推

8個鐘

隻手咁污糟 用手指㩒完鐘仲掂連夠

搵唔到

觀賞巴好高質

如果住狗屋附近，應該寫上攬炒兩字再掉落街？

up

真係畫得好可愛!!!!支持巴打

呢個巴打既風格黎 睇佢之前d po啦

鼠期作業

高質

分鏡有d差，好突然就轉左場鏡同畫面，唔係好連貫
同埋線條太粗，就咁睇好似la埋一舊咁

點解連豬唔洗手無人講

Sor 錯樓

1. 㩒完電梯無洗手就掂連狗
2. 口罩無定期換 戴足8個鐘

好q

我一次過回晒全部啦

突破盲腸

呀sir

玩完手機直接拎野食入口

好可愛啊啊

見到連豬仲以為係見到我老竇

凈洗手冇沖凉梗唔衛生啦

無用火燒毒

其實呢啲教育應該係政府做，唔係市民義務做
我哋其實係咪已經具備晒獨立同成立自己政府嘅條件同人才？

我愛樓主

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

唔少人最高風險就係家中兩老

仲衛生過我

衰在一開始無戴套禁鍾仔

每次畫防疫文宣我都會諗呢個問題
個個手足都咁努力義務對抗疫症

點解收人工嗰班垃圾咩都唔洗理咁
連最基本呼籲民眾戴水罩同確保口罩提供都冇

巴打你...

好靚

應該用死物㩒鐘？

死物細菌黏附機會較細

終於有著褲，good

正，樓主好有心

知唔知點解有無盒既口罩賣

觀賞用巴
我係你fan屎呀

當面屌柒佢啦
玩二手

啲個人衛生真係令人好撚不安
唔好淨係講啲廢老廢中污糟
有同齡朋友去完廁所唔洗手 因為啲尿冇掂到隻手屌
呢家隨身袋住消毒紙巾 掂完野就抹手

答案篇
大家搵到幾多隻污糟豬？
可以記底個分最後睇評語

屌 入盒冇仇報 大家記得破壞個盒

咁癲...
不過公廁個門柄...

Hello

好正 !

P.1 圖2 隻連狗呢，戴口罩露咗個鼻出嚟

不完美

因為最底個位仲喺口罩內
即鼻孔都叫被口罩遮擋

但不足嘅係口罩要緊貼鼻梁

點解洗手用鹼液20秒唔啱？

仆街唔記得畫戴左八個鐘

即係去廁所之前都要洗手？

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

出完街返到屋企就要洗手啦

好有心機
樓主好可愛

細菌集中地

我幫樓主

樓主係用豬嚟做標準，人緊係唔可以跟豬嘅標準，唔係你就污糟過隻豬

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

謝樓主

有啲擺明係要踩你嘅5毛 唔好俾佢地影響到！！！

4個鐘換一個口罩

佢係咪除口罩未洗手就偷食

戴口罩食嘢好似唔衛生？

唔好捽眼

估唔到我咁污糟

主要係一入屋

未離開前點洗都冇用

呢種突破盲點都幾好笑

純業餘畫畫
而且冇收錢
所以唔太在意

冇錯

係

幾分

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

不知幾可愛

好可愛～
掂手機要清潔阿

Btw 樓豬你啲漫畫好得意

拎劣

咁大鑊

好有趣

用紙巾抹手
用紙巾閂水龍頭

生同熟既食物要分開擺

好可愛，多謝你。

連豬連狗漫畫好正

未洗手食蘋果

好高汁

應該畫埋腦魔囉

安排唔到

好正呀ching

P

口罩要處理好 包裏好才丢 否則細菌病毒易散播

Pushh